想幫長輩裝Now TV

想問有無其他附加費安裝費

同埋會唔會好似TVB收費咁on 9幫你自動續約又難cut

有無巴絲申請過講下教學，thanks